依家乜撚game都懶係競技都幾撚on9

Pubg overwatch呢堆垃圾都可以有比賽
真係完全唔知做乜7

講得好

唔記得轉Account?

好波

講得好

下下都強調pvp
明明好多玩家都係毒撚
唔鍾意同人爭